其實帶眼鏡隻眼係咪真係會細咗

每次帶眼鏡都覺得隻眼細咗
搞到又毒又柒

但一除眼鏡又靚仔番啲

其實有冇關

其實點都係咁柒

但我帶眼鏡同冇帶好大分別

睇過

近視鏡會縮細隻眼，遠視會放大

幾度近視

唔好呃自己啦 帶唔帶到咁柒

我帶唔帶隻眼都係咁

帶眼鏡點會影響到對眼呀，戴眼鏡就有可能

兩隻400幾

加埋800幾

樓主唔戴眼鏡照鏡睇唔到自己嗰樣緊係靚啲

認真po

真係細隻咗嫁 你試下伸半隻手指入去比較下

揀1.74/1.67果啲鏡片會有少少改善

我嗰個好似咩1.6藍光鏡

其實係你戴左眼鏡望清自己既柒樣

其實可以係原因
除非你戴con

帶

朦朧美

不妨濛一點 模糊地享受